唔好塞鐵呀 唔好塞鐵呀 冇幫助嫁

何韻詩 你響應條鐵呀 你係到減少人手咋

推

13號喎

對唔住我自膠 由佢沈 對唔住hocc